ssp 如果想走嘅手足

可以往大角嘴方向散

如果換左裝真係想走翻旺角方向嘅話，可以行柏樹街個邊（暫時無封）

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

小心經過西九紀律部隊宿舍，見到平台有兩隻休班狗係度望